[突發奇想]每日全港豬肉定雞肉既消耗多啲?

每日全港豬肉定雞肉既消耗多啲?

包括埋加工食品係咪豬肉多啲? (火腿,餐肉等,淨係早餐都先羸一條街)

正評=豬
負評=雞

香港真係食好多肉

我地食肉最多
仲要多過美國痴肥佬/仔成38%